做保險係咪真係咁好搵

個個U grad 畢業幾年後都轉行撈保險

有單果陣一年百幾二百萬唔難 冇乜單果啲返幾收幾自己話事 最多打完卡走 份糧又同打份工差唔多都有2/3萬一個月 咁荀嘅工邊度搵

咁真係幾好搵，做一年都可以係人地四五年搵既錢

一份單嘅頭半年供款係個agent 袋
你買份月供2千佢袋萬2
開10張單咪12萬
咁就乜野百萬圓桌

你有大陸客咪好搵，無咪又係食屎。